一人一張好J既IG港女賞櫻圖

無人贏我呢個架啦

不能只有我看到

你老母個臭閪

正評啦

港女啊 呢個日本啦擺明

港女呀屌你老母

林奠ig係乜？

咁愛國返大陸賞啦

所以你睇唔到佢根本無望D櫻花 ，唔係中國既花，Carrie根本無心欣賞